其實點解咁多香港人由武漢回港？

武漢係湖北省，山卡啦
正常無乜香港人去旅遊工作

唔奇 有腥移民 遠到雲南都有

大陸廢老團

可能有咗膠鐵好多人覺得好方便 同埋聖誕個幾日無咩做咪返上去玩 玩就返落香港就出事

有冇諗過係中共or港共派落嚟

唔算山卡啦
廣東同湖北都只係隔個湖南姐

coz many new immigrants in hk lorrrrrrr

中咗招，仲留喺上面唔驚被消失?

新．香港人

唔算遠到無車去到 香港四通八達

你又知果d係香港人？

就算對敵國冇興趣
唔想知佢啲嘢都好
唔好冇乜聽過就話山卡啦啦

響澳洲讀大學嗰時識好多武漢人都有香港身分證

攞咗香港身份證 平時喺中國住 一有事就去香港醫病

有黨鐵直通加上有反抗運動送上疫症蔓延分散
共狗強項背後用陰濕招

你話有冇人安排？

中聯辦幹部，國安特工

支那隨時印左一兩千萬張香港身份證比支那人

邊有咁多上去再返嚟
根本係班大陸狗喺武漢無醫院收
死落嚟香港睇醫生

梁天琦都係武漢嚟的

你太睇少香港既廢老人口了，呢班廢老平時無所事事自然會去支那吃喝玩樂

係囉武漢我只知櫻花期武漢大學出名多人到大陸人都怕,但咁多人去,有咩好玩?

搵返啲舊傳銷post你就明
早幾年一車車香港人上去被呃做傳銷
全部都係哂武漢貴陽廣西呢啲聽落都唔太對路嘅234線城市
係呢兩年靜咗

咪玩
飛機就日日兩班
仲有膠鐵
夾埋無1000 都800 人

我同事大陸人（有香港身份證）前幾日武漢返黎